La reine veut que vous vous sépariez, la condamner à mort ?
+10 -15 0 0
0 -10 -10 -10
Les économies faites sur les dépenses de la reine vont être colossales. Cependant, obliger les enfants à regarder n'était pas une bonne idée
Vous paraissez désormais comme un royaume faible, à l'image de son couple royal

